[FGO]塩川洋介P 被anti 瞄上性命

在秋葉原sega 情報發表會上
塩川P說 察覺到自身的安危沒辨法經常去遊戲中心玩fgo街機

我很喜歡她 想和她做愛

不是吧

G

係都酒井智史驚過佢
搞到ps變左屎